今日生日，你問我答

生日都比負皮我

你地仲比

你地夠膽比負皮，但連一句生日快樂都唔留

生日快樂L

人間有愛

毒自慶祝？

食屎